利迷願唔願意放棄今年英超換Gphone成功入閘？

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

點樣換 有冇咩手續?

一定唔肯唔洗諗

利記無英超個畫面咁好睇 big6其他5隊會幫手同美國請願叫美國搞搞佢

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

good afternoon sir!